「保誠Agent入」 保誠儲蓄保同醫療保好唔好？ 想買一份

而家打緊工，月入2萬蚊，想每月供2000蚊，有無保誠Agent提供到plan 比我？

有無人係保誠Agent?

要睇紅利實現率，保誠雋陞開頭ok 但愈黎愈派唔足

你月供2000蚊不如定期 買債券好過啦
貪儲蓄保鎖你舊錢夠耐咩
你咁鍾意人壽你自己睇下就咁買人壽可以保幾大

aia有冇興趣睇下？

有咩債券係無風險而又做到irr5%-6%? 真心想知
btw做得saving 就預左至少15至20年先開始攞錢先有效果睇，係預筆閒錢十幾年唔會用先好做，預提早攞既不如唔好做

唔爭在睇多份
我fwd
so far都派得幾好

保誠agent

Tg:wwwhkd

嘩屌你想講儲蓄保做到無風險 保證irr5-6%？
而家美國20年期國債yield先 2.26%
未qe前先4.8%左右
姐係你想講保險公司開善堂？
仲要送埋保險比你
你公司做到我同你買大大份又點話

非保證就算啦
呢d同男仔扑野前d山盟海誓一鳩樣

所以咪話要睇紅利實現率囉
你自己上10life 查下fwd份max focus係咪都派到100%
我指無風險係至少唔會蝕本，係賺多與少嘅問題
如果irr 去到5%以上既債券，個信貸評級有幾高我諗你都知，要留意違約風險

$2000 點樣買債券？

broker，幫你比較唔同公司

@brokerhill

為你彈出彈入點夠你講呀
講風險係計唔會蝕本
講回報就講到potential最大
姐係一方面又要誤導人有5-6% risk free guarntee return
但一方面又要帶頭盔

保誠agent
不妨認識多個保誠agent 提供最全面同適合你既建議方案同計劃～

除咗保誠 有冇興趣聽吓其他公司嘅計先

富通agents,Telegram我介紹不同的醫療及儲蓄計劃，

如果有興趣聽吓，純粹查詢都可以

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

點解買儲蓄保同醫保？

其實網上都有d中立平台可以睇到各保險公司嘅產品對比，亦都有晒評分，相信呢啲網站應該可以幫到你，行内應該都好多人知醫保黎講一定有比保誠更加好既選擇，你可以參考吓

同埋可以講多少少，醫保一般都係無儲蓄成份，有分為普通個人醫保同高端醫療

普通個人保險，保障額度通常都係比較細啲，大概幾十萬左右，按以往舊式醫保黎講大部分都會分唔同細項，而每一個細項都會cap左個上限，當入院既費用超過左限額，就需要自己承擔，就會出現現claim唔足既情況

而高端醫療保障額度會大好多，一般都係幾百萬起，以應付嚴重啲既疾病eg癌症既治療費用

無論係普通個人醫保又好，高端醫療都好，而家新式既醫保已經有全數保障，姐係唔會再分細項同限額，100%claim得足，性價比好高，唔需要再擔心要用辛苦儲落既資產去找出院既費用💪🏻

利申 FWD agent
我同親家姐都係專做醫療客人，有多間合作既醫務所，過百個醫生專係serve我地既客人
如果想了解多啲可以pm我💗